\documentclass[a4paper,twoside,12pt]{book}


\input{packages.tex}
\input{config.tex}
\input{commands.tex}


\begin{document}

\frontmatter

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
	{\LARGE
		\skola\par
		\fakulta
	}
    \vspace{10mm}

    \begin{tabular}{c}
		\tb{\katedra} \\[3pt]   
		\tb{Obor: \obor}\\
    \end{tabular}

   \vspace{10mm} \logoCVUT \vspace{15mm} 

   {\Large \tb{\nazevcz}\par}
   \vspace{5mm}   
   {\Large \tb{\nazeven}\par}
   
   \vspace{15mm}
   {\Large \MakeUppercase{\druh}}

   \vfill
   {\large
    \begin{tabular}{ll}
    Vypracoval: & \autor\\
    Vedoucí práce: & \vedouci\\
    Rok: & \rok
    \end{tabular}
   }
\end{center}

\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage} % prázdná stránka za tou "titulní", bez čísla

%%%%%%%%%%%% ZADÁNÍ PRÁCE %%%%%%%%%%%%
% Zadání (podepsané děkanem!) musíte NASKENOVAT. Ideálně jako 2stránkové PDF (soubor "zadani_cele.pdf"). 
% Před svázáním to v jednom výtisku VYMĚNÍTE ZA ORIGINÁLNÍ ZADÁNÍ (podepsané děkanem fakulty)!
\newpage  % SEM NESAHEJTE!
\thispagestyle{empty} % SEM NESAHEJTE!

%% zde podle toho, jak jste zadání naskenovali, VYBERTE variantu A, B nebo C:
%
% --- varianta A: zadání naskenované jako 2stránkové PDF:
\includepdf[pages={1}]{img/zadaniebp.pdf} % NAHRAĎTE správným souborem!
\includepdf[pages={2}]{img/zadaniebp.pdf}
%
%% --- varianta B: zadání naskenované jako jednotlivé stránky:
%\includepdf[pages={1}]{zadani1.pdf} % 1. strana zadání v PDF
%\includepdf[pages={1}]{zadani2.pdf} % 2. strana zadání v PDF
%
%% --- varianta C: zadání naskenované jako 2 samostatné obrázky:
%% 1. strana zadání
%\begin{center}
%     \includegraphics[width=1.6\textwidth, angle=270]{zadaniebp.pdf}
%\end{center}
%% 2. strana zadání
\newpage  % SEM NESAHEJTE!
\thispagestyle{empty} % SEM NESAHEJTE!
%\begin{center}
%     \includegraphics[width=1.6\textwidth, angle=270]{zadanie2.jpg}
%\end{center}


%%%%%%%%%%%% Prohlášení -- SEM NESAHEJTE! Generuje se automaticky z výše nastavených maker \kde{} a \prohlaseni{}. %%%%%%%%%%%%
\newpage % SEM NESAHEJTE!
\thispagestyle{empty}  % SEM NESAHEJTE!

% SEM NESAHEJTE!
~
\vfill % prázdné místo. SEM NESAHEJTE!

\tb{Prehlásenie} % SEM NESAHEJTE!

\vspace{1em} % vertikální mezera. SEM NESAHEJTE!
\prehlasenie

\vspace{2em}  % SEM NESAHEJTE!
\hspace{-0.5em}\begin{tabularx}{\textwidth}{X c}  % SEM NESAHEJTE!
V \kde\ dňa .................... &........................................ \\	% SEM NESAHEJTE!
	& \autor
\end{tabularx}	% SEM NESAHEJTE!


%%%%%%%%%%%% Poděkování  %%%%%%%%%%%%
\newpage
\thispagestyle{empty}

~
\vfill % prázdné místo


% -- následující kus kódu (do "%%%%%%%%%%%% ABSTRAKT") můžete odstranit, pokud nechcete psát poděkování:
\tb{Poďakovanie}

\vspace{1em} % vertikální mezera
\podakovanie
\begin{flushright}
\autor
\end{flushright}  % <------- tady končí stránka s poděkováním


%%%%%%%%%%%% ABSTRAKT atp. Je generován AUTOMATICKY podle maker nastavených na začátku souboru) %%%%%%%%%%%% 
\newpage   % SEM NESAHEJTE!
\thispagestyle{empty}   % SEM NESAHEJTE!

% příprava:    (na následujících 8 řádků NESAHEJTE!)
\newbox\odstavecbox
\newlength\vyskaodstavce
\newcommand\odstavec[2]{%
    \setbox\odstavecbox=\hbox{%
         \parbox[t]{#1}{#2\vrule width 0pt depth 4pt}}%
    \global\vyskaodstavce=\dp\odstavecbox
    \box\odstavecbox}
\newcommand{\delka}{120mm} % šířka textů ve 2. sloupci tabulky

% použití přípravy:    % dovnitř "tabular" vůbec NESAHEJTE!
\begin{tabular}{ll}
  {\em Název práce:} & ~ \\
  \multicolumn{2}{l}{\odstavec{\textwidth}{\textbf \nazevcz}} \\[1em]
  {\em Autor:} & \autor \\[1em]
  {\em Studijní program:} & \program \\
  {\em Obor:} & \obor \\[1em]
  {\em Druh práce:} & \druh \\[1em]
  {\em Vedoucí práce:} & \odstavec{\delka}{\vedouci\\ Katedra jaderných reaktorů, Fakulta jaderná a fyzikálně \\ inženýrská, České vysoké učení technické v Praze} \\[0em]
 % {\em Konzultant:} & \odstavec{\delka}{\konzultant \\ \pracovisteKonz}  % VYMAŽTE text "-- %" v případě, že jste neměli konzultanta
 %\\[1em]
  %& \odstavec{\delka}{\konzultantt \\ \pracovisteKonzt} \\[1em]
   & \\
  \multicolumn{2}{l}{\odstavec{\textwidth}{{\em Abstrakt:} ~ \abstrCZ  }} \\[1em]
  & \\
  {\em Klíčová slova:} & \odstavec{\delka}{\klicova} \\[2em]
\end{tabular}
\newpage
\begin{tabular}{ll}
  {\em Title:} & ~\\
  \multicolumn{2}{l}{\odstavec{\textwidth}{\textbf \nazeven}}\\[1em]
  {\em Author:} & \autor \\[1em]
  {\em Branch of Study:} & Application of Natural Sciences \\
  {\em Specialization:} & Nuclear Engineering \\[1em]
  {\em Type of Thesis:} & Bachelor Thesis \\[1em]
  {\em Supervisor:} & \odstavec{\delka}{Ing. Milan Štefánik, Ph.D. \\ Department of Nuclear Reactors, Faculty of Nuclear Sciences \\ and Physical Engineering, Czech Technical University in Prague} \\[1em]
  & \\
  \multicolumn{2}{l}{\odstavec{\textwidth}{{\em Abstract:} ~ \abstrEN  }}\\[2em]
  & \\
  {\em Key words:} & \odstavec{\delka}{\keyword}\\[2em]
\end{tabular}



%%%%%%%%%%%% Obsah práce ... je generován AUTOMATICKY %%%%%%%%%%%%

\newpage  % SEM NESAHEJTE!
\parskip=0pt
\begin{small}
\tableofcontents % SEM NESAHEJTE!
\end{small}
\parskip=7pt
\newpage % SEM NESAHEJTE!


%--------------------------------------------------------
%|         Zde začíná SAMOTNÁ PRÁCE (text)              |
%--------------------------------------------------------

\include{addons/acronyms}
\listoffigures
\newpage
\listoftables
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\stdindent
\stdskip
\captionsetup{skip=0pt}
\captionsetup{belowskip=0pt}
\include{kapitoly/uvod}
\include{kapitoly/chapter1}
\include{kapitoly/chapter2}
\include{kapitoly/chapter3}
\include{kapitoly/chapter4}
\include{kapitoly/chapter5}
\include{kapitoly/zaver}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%% SEZNAM POUŽITÝCH ZDROJŮ (LITERATURA) %%%%%%%%%%%%

\printbibliography[heading=bibintoc]

%%%%%%%%%%%% PŘÍLOHY PRÁCE %%%%%%%%%%%%
\newpage % SEM NESAHEJTE!
\appendix % SEM NESAHEJTE!
\counterwithin{figure}{section}
\include{addons/appendix}

\end{document} % SEM NESAHEJTE! Konec.
